<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Megabike</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Megabike</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2023</title>
      <link>/Nokere-Koerse-2023/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Nokere-Koerse-2023/</guid>
      <description>VerslagDe weergoden hebben vandaag een snipperdag genomen, windstilte en droog met een aangename koerstemperatuur. Vandaag stond het kassei - criterium van Nokere op het programma.
7 vroege vluchters kiezen het hazenpad. Onder hen de winnaar van 2021, Robeet. De voorsprong wordt binnen de perken gehouden door de ploegen van de sprinters. Het is koersen met de spreadsheet in de hand, controle alom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2023</title>
      <link>/Strade-Bianche-2023/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Strade-Bianche-2023/</guid>
      <description>VerslagStrade Bianche, de koers genoemd naar de ondergrond waarop hij gereden wordt. Wat een naam, dit in schril contrast met Het Nieuwsblad genoemd naar de gazettesponsor of Kuurne-Brussel-Kuurne, een naam voor renners die geen TomTom in hun fietscomputer hebben.
De editie werd wel wat onthoofd door de afzeggingen van titelverdediger Pogacar en ex-laureaat Van Aert. Maar met VDP, Alaphilippe, Benoot, Wellens en Pidcock was het deelnemersveld toch voldoende goed gestoffeerd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2023</title>
      <link>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2023/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2023/</guid>
      <description>VerslagEen stralende zon, de weergoden gooiden het op een akkoordje met de wielergoden, maar wel berekoud.
De laatste Belgische zege in de eerste West-Vlaamse wielerklassieker van dit seizoen dateert al van 7 jaar geleden. Aan Belgische kanshebbers ook vandaag geen gebrek : kregen we vandaag een De Lie rium? Of volgde Philipsen zijn naamgenoot Stuyven op? Of zorgde de donderpreek van Patrick voor een heropflakkering van de Quick-Steppers?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2023</title>
      <link>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2023/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2023/</guid>
      <description>VerslagMet veel spanning zijn we terug aan het wielervoorjaar begonnen. 82 liefhebbers hebben een ploeg ingediend en dat zorgt voor een nieuw recordjaar. Alvast bedankt voor jullie enthousiasme.
Omloop het Nieuwsblad ofwel het criterium op de Haaghoek is de opener van dit klassieke voorjaar. We beginnen natuurlijk op Vlaamse wijze, want na 5 km is er al een vroege vlucht van 7 man.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luik-Bastenaken-Luik 2022</title>
      <link>/Luik-Bastenaken-Luik-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Luik-Bastenaken-Luik-2022/</guid>
      <description>VerslagIn het openingsweekend hadden we KBK, vandaag wordt LBL gereden, zo maken we de cirkel van het seizoen rond. Geen Sloveens Kuifje aan de start die om familiale redenen in Slovenië bleef. Een constante in de klassiekers is zijn landgenoot Mohoric.
We hebben andermaal een vroege vlucht van 11 renners die in twee schuifjes ontstaan is. Ze scharrelen een voorsprong van 6 minuten bij elkaar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waalse Pijl 2022</title>
      <link>/Waalse-Pijl-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Waalse-Pijl-2022/</guid>
      <description>VerslagJa, me zin wudder nog mo juste ut Vlomssprekend gebied ant koersen en ki kik weerol nostalgie nor da Vloms. Helukkuh zin oeze commentators ip Sporza Vloms, da me mee zin met de koerse. Kwa kik in minnen of ant travakken met de bedoelinge van de latste olveure nor de koerse te zien, mo ja de latste 10 menuten worren eigenlijk genoeg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris-Roubaix 2022</title>
      <link>/Paris-Roubaix-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Paris-Roubaix-2022/</guid>
      <description>VerslagBim Bam Beieren, de klokken luiden andermaal voor Ineos Grenadiers.
Al op meer dan 200km van de aankomst trekt de volledige ploeg een waaier. Een grote groep van 73 renners nemen een voorsprong van meer dan twee minuten op het tweede deel van het peloton met Küng, Van Aert, VDP, die de slag gemist hebben.
De achtervolging zou meer dan 100 km duren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brabantse Pijl 2022</title>
      <link>/Brabantse-Pijl-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Brabantse-Pijl-2022/</guid>
      <description>VerslagGeen Jumbo-Visma aan de start dit jaar, misschien hadden ze de nederlaag van vorig jaar tegen Ineos nog niet verteerd. Ineos, toch wel de indrukwekkendste ploeg aan de start hier met de winnaar van vorig jaar en de winnaar van zondag in de gelederen, met als uitdagers vooral de smaakmakers van zondag Cosnefroy, Teuns, Matthews weliswaar zonder Van der Poel maar met Evenepoel en Alaphilippe uit Lefevere’s Wolfpack.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amstel Gold Race 2022</title>
      <link>/Amstel-Gold-Race-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Amstel-Gold-Race-2022/</guid>
      <description>VerslagWe zien de traditionele vroege vlucht van zeven renners : Van Poucke, Schelling, Jacobs die dit voorjaar een abonnement kocht op de vlucht, Doull, Leipins, Gabburo en Rastelli zonder rasta’s. Gabburo is de eerste die vaarwel zegt. De kloof met het peloton blijft binnen de perken door het werk van de ploegen van de 3 topfavorieten : Alpecin, UAE en Ineos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheldeprijs 2022</title>
      <link>/Scheldeprijs-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Scheldeprijs-2022/</guid>
      <description>VerslagVan Terneuzen naar Schoten,130 mannen 198km gejaagd door de windVooraan 16 dan met 14op de afspraak Merlier, Philipsen, Bennett, Kristoff, TheunsThijsen valt en Bol rijdt lek.
Daarachter 17 renners hollend en hopend,Jakobsen en 3 ploegmaats,De Lie en de lotto’s.Meer dan een minuut om dicht te rijden.
Het peloton hopeloos verloren op meer dan drie minuten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Van Vlaanderen 2022</title>
      <link>/Ronde-Van-Vlaanderen-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Ronde-Van-Vlaanderen-2022/</guid>
      <description>VerslagRonde van Vlaanderen boven
Waar José nu met Karl is
Waar de start in Antwerpen is
Waar Pogacar valt en weer opstaat
Waar de voorsprong van de kopgroep groeit
Bij Jumbo geel in het zwart vloeit
Waar de winnaar Nederlands praat ( en de tweede ook )
Waar een dropperpost geen zin heeft
en een kettingblad van 58 ook al niet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2022</title>
      <link>/Dwars-Door-Vlaanderen-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Dwars-Door-Vlaanderen-2022/</guid>
      <description>VerslagRoeselare vormde de startplaats voor deze Vlaamse koers. Heel wat talent staat er aan de start (Kuifje uit Slovenië en Matje uit Nederland). Ze krijgen vandaag 180 boeiende kilometers voorgeschoteld.
Het is moeilijk om deze morgen als vluchter je werkt te kunnen doen. Het peloton liet niet zomaar begaan. 5 mannen slagen er na een uur in om voorop te geraken. Politt, Jacobs, O’Brien, Verwilst en Paasschens zijn vluchters van de dag die al snel 5 minuten voorsprong krijgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2022</title>
      <link>/Gent-Wevelgem-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Gent-Wevelgem-2022/</guid>
      <description>VerslagWe beginnnen dit verhaal in Ieper, waar een doedelzakspeler Amazing Grace inzet voor de start van de race van de mannen. Hadden ze die man toch maar beter verteld dat Grace Brown van FDJ later pas bij de vrouwen zou starten.Het inspireerde wel de man met vrouwennaam Lindsay in de vroege vlucht te zitten. Hij krijgt het gezelschap van Jelle, Ludovic, Johan, Alexander, Nikias en Lars.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2022</title>
      <link>/E3-Prijs-Harelbeke-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/E3-Prijs-Harelbeke-2022/</guid>
      <description>VerslagSun, Sol, Soleil, Sonne en Zon, meer zon kan er niet zijn in Harelbeke. Dit gekruid met een beetje wind, een pittig parcours met 17 hellingen en favorieten in form, lijkt de ideale voorbode voor een ‘lekker gerehgje’ (quote Sergio Herman).
De koers blijft lang gesloten, het peloton wil samen van de zon genieten. Zij die toch willen ontsnappen worden gedwarsboomd door slagbomen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Driedaagse Brugge-De Panne 2022</title>
      <link>/Driedaagse-Brugge-De-Panne-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Driedaagse-Brugge-De-Panne-2022/</guid>
      <description>VerslagEen stralende lentezon, geen wolkje aan de lucht en amper wind. Ideaal voor een uitstapje naar zee. Dat dachten ook zo’n 159 jonge mannen die een fietstochtje van Brugge naar De Panne wel zagen zitten. Dimitri, Enrico en Jens wilden al wat vroeger op het strand gaan chillen, dus ze muisden er vanonder.
Laat maar waaien, dachten ze in het peloton, en daar hielden ze er een gezapig tempo op na.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2022</title>
      <link>/Milaan-Sanremo-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Milaan-Sanremo-2022/</guid>
      <description>VerslagVandaag staat de koers van het lange wachten op het programma. Het is als bellen naar een klantendienst, maar dan zonder de wachtmuziek.
8 renners willen niet in de wachtkamer van het peloton zitten en gaan er na 2km vandoor. Hun voorsprong loopt al snel op tot boven de 7 minuten. In het Peloton is het vooral Van Emden die het tempo bepaalt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bredene Koksijde Classic 2022</title>
      <link>/Bredene-Koksijde-Classic-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Bredene-Koksijde-Classic-2022/</guid>
      <description>VerslagKoksijde Bredene Classic ofwel in de media gedoopt als de Vlaamse Milaan San - Remo. Volgens mij gaat de vergelijking niet verder dan dat ze deze morgen ook Spaghetti gegeten en een espresso gedronken hebben.
Deze keer een vroege ontsnapping met 5: Gamper, Petit, Lauk, en de twee Belgen Saver en Verhofstadt.
In het peloton zien we enkelen met een onuitputtelijk krachtenarsenaal: Campenaerts, De Bondt en Steimle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2022</title>
      <link>/Nokere-Koerse-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Nokere-Koerse-2022/</guid>
      <description>Verslag19° en zonnig was de weersvoorspelling voor vandaag. Niets is zo zeker als een goed weerbericht, dat bevestigde het weer vandaag, frisjes, bewolkt en winderig. Zeker was wel dat er gekoerst zou worden rond Nokere.
In Nokere is het koersen op een zakdoek, alles werd binnen handbereik gehouden door de mannen van de Lotto en Alpecin, respectievelijk voor De Lie en Merlier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2022</title>
      <link>/Strade-Bianche-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Strade-Bianche-2022/</guid>
      <description>VerslagSloveen schittert in de straten van Siena
De traditionele ontsnapping vormt zich al van bij de start. De kopgroep is samengesteld uit 7 mannen: Martinelli, Zardini, Bevilacqua, Brenner, Heinschke, van der Hoorn en Calmejane. Ze worden vlug vervoegd door Zoccarato en Sergio Garcia. Zo krijgen we 9 leiders die een voorsprong bijeenfietsen van 4 minuten. Een beetje voorbij halfkoers lossen Bevilacqua, Zardia en Garcia de rol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2022</title>
      <link>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2022/</guid>
      <description>VerslagEen frisse zonnige morgen in Kuurne, doet veel renners met een glimlach het tweede deel van het Vlaamse openingsweekend aanvatten. Velen gaan ervan uit dat het een tweestrijd zal worden tussen de Lottoman Ewan en de Quickstepman Jakobsen. Voor de blauwe mannen zou het een heropstanding betekenen na de Omloop gisteren, voor de lotto mannen een bevestiging van de goede form. Of zijn er andere kapers op de kust?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2022</title>
      <link>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2022/</guid>
      <description>Verslag204 km tussen Gent en Ninove zouden beslissen wie deze Vlaamse openingsklassieker zou winnen. De weergoden waren de koers gunstig gezind. Minder gunstig nieuws voor Wellens en Vanmarcke, wegens ziekte niet aan de start.
We krijgen de obligate kopgroep met de Belg Apers erbij. We krijgen veel valpartijen te zien met als voornaamste slachtoffers Lawrence Naesen en Gaviria, allebei out met sleutelbeenbreuk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deelnemers</title>
      <link>/statistieken/deelnemers/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/deelnemers/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Deelnemers_files/figure-html//widgets/widget_resultaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eindafrekening</title>
      <link>/statistieken/eindafrekening/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/eindafrekening/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Eindafrekening_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meest Gelijke Ploegen</title>
      <link>/statistieken/meest-gelijke-ploegen/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/meest-gelijke-ploegen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Meest-Gelijke-Ploegen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Optimale Ploeg</title>
      <link>/statistieken/optimale-ploeg/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/optimale-ploeg/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Optimale-Ploeg_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overwinningen per Deelnemer</title>
      <link>/statistieken/overwinningen-per-deelnemer/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/overwinningen-per-deelnemer/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Overwinningen-Per-Deelnemer_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ploegen</title>
      <link>/statistieken/ploegen/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/ploegen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Ploegen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renners</title>
      <link>/statistieken/renners/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/renners/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Renners_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renners Aantal Keer Gekozen</title>
      <link>/statistieken/renners-aantal-gekozen/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/renners-aantal-gekozen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Renners-Aantal-Gekozen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renners Opbrengst</title>
      <link>/statistieken/renners-opbrengst/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/renners-opbrengst/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Renners-Opbrengst_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tussenstanden</title>
      <link>/statistieken/tussenstanden/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/tussenstanden/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Tussenstanden_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uitslagen</title>
      <link>/statistieken/uitslagen/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/uitslagen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Uitslagen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uitslagen Renners</title>
      <link>/statistieken/uitslag-renners/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/uitslag-renners/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Uitslag-Renners_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 21:48:51 -0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>This is a &amp;ldquo;hello world&amp;rdquo; example website for the blogdown package. The theme was forked from @jrutheiser/hugo-lithium-theme and modified by Yihui Xie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
