<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Megabike</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Megabike</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2022</title>
      <link>/Dwars-Door-Vlaanderen-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Dwars-Door-Vlaanderen-2022/</guid>
      <description>VerslagRoeselare vormde de startplaats voor deze Vlaamse koers. Heel wat talent staat er aan de start (Kuifje uit Slovenië en Matje uit Nederland). Ze krijgen vandaag 180 boeiende kilometers voorgeschoteld.
Het is moeilijk om deze morgen als vluchter je werkt te kunnen doen. Het peloton liet niet zomaar begaan. 5 mannen slagen er na een uur in om voorop te geraken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2022</title>
      <link>/Gent-Wevelgem-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Gent-Wevelgem-2022/</guid>
      <description>VerslagWe beginnnen dit verhaal in Ieper, waar een doedelzakspeler Amazing Grace inzet voor de start van de race van de mannen. Hadden ze die man toch maar beter verteld dat Grace Brown van FDJ later pas bij de vrouwen zou starten.Het inspireerde wel de man met vrouwennaam Lindsay in de vroege vlucht te zitten. Hij krijgt het gezelschap van Jelle, Ludovic, Johan, Alexander, Nikias en Lars.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2022</title>
      <link>/E3-Prijs-Harelbeke-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/E3-Prijs-Harelbeke-2022/</guid>
      <description>VerslagSun, Sol, Soleil, Sonne en Zon, meer zon kan er niet zijn in Harelbeke. Dit gekruid met een beetje wind, een pittig parcours met 17 hellingen en favorieten in form, lijkt de ideale voorbode voor een ‘lekker gerehgje’ (quote Sergio Herman).
De koers blijft lang gesloten, het peloton wil samen van de zon genieten. Zij die toch willen ontsnappen worden gedwarsboomd door slagbomen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Driedaagse Brugge-De Panne 2022</title>
      <link>/Driedaagse-Brugge-De-Panne-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Driedaagse-Brugge-De-Panne-2022/</guid>
      <description>VerslagEen stralende lentezon, geen wolkje aan de lucht en amper wind. Ideaal voor een uitstapje naar zee. Dat dachten ook zo’n 159 jonge mannen die een fietstochtje van Brugge naar De Panne wel zagen zitten. Dimitri, Enrico en Jens wilden al wat vroeger op het strand gaan chillen, dus ze muisden er vanonder.
Laat maar waaien, dachten ze in het peloton, en daar hielden ze er een gezapig tempo op na.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2022</title>
      <link>/Milaan-Sanremo-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Milaan-Sanremo-2022/</guid>
      <description>VerslagVandaag staat de koers van het lange wachten op het programma. Het is als bellen naar een klantendienst, maar dan zonder de wachtmuziek.
8 renners willen niet in de wachtkamer van het peloton zitten en gaan er na 2km vandoor. Hun voorsprong loopt al snel op tot boven de 7 minuten. In het Peloton is het vooral Van Emden die het tempo bepaalt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bredene Koksijde Classic 2022</title>
      <link>/Bredene-Koksijde-Classic-2022/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Bredene-Koksijde-Classic-2022/</guid>
      <description>VerslagKoksijde Bredene Classic ofwel in de media gedoopt als de Vlaamse Milaan San - Remo. Volgens mij gaat de vergelijking niet verder dan dat ze deze morgen ook Spaghetti gegeten en een espresso gedronken hebben.
Deze keer een vroege ontsnapping met 5: Gamper, Petit, Lauk, en de twee Belgen Saver en Verhofstadt.
In het peloton zien we enkelen met een onuitputtelijk krachtenarsenaal: Campenaerts, De Bondt en Steimle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2022</title>
      <link>/Nokere-Koerse-2022/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Nokere-Koerse-2022/</guid>
      <description>Verslag19° en zonnig was de weersvoorspelling voor vandaag. Niets is zo zeker als een goed weerbericht, dat bevestigde het weer vandaag, frisjes, bewolkt en winderig. Zeker was wel dat er gekoerst zou worden rond Nokere.
In Nokere is het koersen op een zakdoek, alles werd binnen handbereik gehouden door de mannen van de Lotto en Alpecin, respectievelijk voor De Lie en Merlier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2022</title>
      <link>/Strade-Bianche-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Strade-Bianche-2022/</guid>
      <description>VerslagSloveen schittert in de straten van Siena
De traditionele ontsnapping vormt zich al van bij de start. De kopgroep is samengesteld uit 7 mannen: Martinelli, Zardini, Bevilacqua, Brenner, Heinschke, van der Hoorn en Calmejane. Ze worden vlug vervoegd door Zoccarato en Sergio Garcia. Zo krijgen we 9 leiders die een voorsprong bijeenfietsen van 4 minuten. Een beetje voorbij halfkoers lossen Bevilacqua, Zardia en Garcia de rol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2022</title>
      <link>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2022/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2022/</guid>
      <description>VerslagEen frisse zonnige morgen in Kuurne, doet veel renners met een glimlach het tweede deel van het Vlaamse openingsweekend aanvatten. Velen gaan ervan uit dat het een tweestrijd zal worden tussen de Lottoman Ewan en de Quickstepman Jakobsen. Voor de blauwe mannen zou het een heropstanding betekenen na de Omloop gisteren, voor de lotto mannen een bevestiging van de goede form.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2022</title>
      <link>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2022/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2022/</guid>
      <description>Verslag204 km tussen Gent en Ninove zouden beslissen wie deze Vlaamse openingsklassieker zou winnen. De weergoden waren de koers gunstig gezind. Minder gunstig nieuws voor Wellens en Vanmarcke, wegens ziekte niet aan de start.
We krijgen de obligate kopgroep met de Belg Apers erbij. We krijgen veel valpartijen te zien met als voornaamste slachtoffers Lawrence Naesen en Gaviria, allebei out met sleutelbeenbreuk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris-Roubaix 2021</title>
      <link>/Paris-Roubaix-2021/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Paris-Roubaix-2021/</guid>
      <description>VerslagSonny, yesterday your life was full of (Bah)rain
Neen, het is niet Andrea Tafi die zichzelf opvolgt op de erelijst van Parijs-Roubaix als laatste Italiaanse winnaar,het is die dekselse Sonny die na het Europees kampioenschap weer een jonge Belg zijn droom naar de vaantjes spurt.Een editie waarin het weer de hoofdrol speelde en de kasseien niet alleen sterren kregen, maar ook de sterren waren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luik-Bastenaken-Luik 2021</title>
      <link>/Luik-Bastenaken-Luik-2021/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Luik-Bastenaken-Luik-2021/</guid>
      <description>VerslagMet LBL wordt het traditionele voorjaar afgesloten. Althans als we Paris Roubaix niet meetellen in Oktober.Na 6 km reden 7 renners weg. Jumbo legt de blok erop in het peloton. Gevolg: meer dan 10 minuten voorsprong. Vanaf Stavelot begint het spel van de speldenprikken. Van Avermaet, Wellens en co prikken maar zonder resultaat.Op de Rosier is het Vanhoucke die met een prik voorsprong krijgt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waalse Pijl 2021</title>
      <link>/Waalse-Pijl-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Waalse-Pijl-2021/</guid>
      <description>VerslagOnder de groene hemel, in de blauwe zonVormen vele carbon fietsen samen het grote pelotonDaar trekt over de heuvels en door het grote bosDe karavaan de bergen in van het wielercircus, remmen losEn we puffen en we hijgen en we zien af allemaalWant daar op de steile berg ligt de finish van de pijl van Waal</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amstel Gold Race 2021</title>
      <link>/Amstel-Gold-Race-2021/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Amstel-Gold-Race-2021/</guid>
      <description>VerslagVandaag werd de Amstel gereden, zijnde in de vorm van het criterium van Valkenburg. 10 vluchters met daarbij 5 belgen.
Daarachter controle van Ineos, Jumbo, Deceuninck en Bora. Op 60km van het einde werd het spel van de speldenprikken in gang gestoken. Het werd een heuse intervalkoers. Telkens met een andere dirigent die de raket afschiet. In de achtergrond is het Vansevenant die met pech geplaagd werd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brabantse Pijl 2021</title>
      <link>/Brabantse-Pijl-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Brabantse-Pijl-2021/</guid>
      <description>VerslagNa het wegvallen van de kers op de taart van de voorjaarsklassiekers beslisten heel wat kasseicoureurs dit toetje erbij te nemen, zo krijgen we oa Van Aert, Van Avermaet en Vanmarcke aan de start.Op het parcours dat een knipoog is naar het WK, krijgen we niet uittredend en wereldkampioen Julian te zien, noch de Vliegende Hollander, die nu al voorbereidt richting Spelen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheldeprijs 2021</title>
      <link>/Scheldeprijs-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Scheldeprijs-2021/</guid>
      <description>VerslagDeze keer een zeer beknopt verslag van de scheldeprijs, enkel over megabike, volgende wedstrijden terug een uitgebreid verslag!
In megabike gaat de dagzege al voor de 4de!! keer naar Arthur Vandercammen, hij wint voor Peter Dierick (De Dekkertjes) &amp;amp; Emma Vanderveken. Hij is dus de eerste in de recente megabike geschiedenis die er in slaagt om 4 keer in een seizoen te winnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Van Vlaanderen 2021</title>
      <link>/Ronde-Van-Vlaanderen-2021/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Ronde-Van-Vlaanderen-2021/</guid>
      <description>VerslagIk ben de Stad Antwerpen. 175 renners kwamen vanmorgen op mijn grondgebied om te starten in de 105e Ronde van Vlaanderen. Ik ben trots dat ik gaststad mag zijn en dat ook volgend jaar mag zijn, ieder jaar afwisselend met Brugge, dat – ik kan het niet ontkennen- toch ook een mooie startplaats is voor Vlaanderens Mooiste.
Ik ben de kopgroep van deze koers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2021</title>
      <link>/Dwars-Door-Vlaanderen-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Dwars-Door-Vlaanderen-2021/</guid>
      <description>VerslagWe starten in Roeselare onder prachtige omstandigheden: stralende zon en weinig wind. Geen selectief weer, maar wel een selectief parcours met 13 hellingen en 4 kasseistroken in een korte semiklassieker. De renners geven meteen van katoen: na een uur vlammen zijn we 50 km verder en is het peloton nog steeds samen.
Op 100 km van de streep krijgen we dan toch een koptrio: Hayter,F.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2021</title>
      <link>/Gent-Wevelgem-2021/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Gent-Wevelgem-2021/</guid>
      <description>VerslagIn de tijd dat Gent nog in Gent lag en Corona geen scheidsrechter hoefde te spelen. Dan waren er nog zekerheden in de koers. Deze ochtend kregen de mannen Bora en Trek, te horen dat ze niet mochten starten in Gent Wevelgem. Voor Bora al de tweede koers op rij, voor Trek de eerste. Adieu Jappe, Mads en Nils. Wat met de Ronde?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2021</title>
      <link>/E3-Prijs-Harelbeke-2021/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/E3-Prijs-Harelbeke-2021/</guid>
      <description>VerslagKik nor den Deen!
We krijgen van in het begin koers tussen Harelbeke en Harelbeke. Een aantrekkelijke kopgroep van 12, met daarbij o.a. ex-winnaar Terpstra en Wallays. Ze krijgen nooit veel voorsprong van het peloton, daar zijn het vooral de pionnen van Lefevere die de mannen mennen.Ze hadden een plan, want we dansen de Quickstep op de Taaienberg en boven krijgen we een select groepje met 4 Quicksteppers maar ook Van Der Poel en Van Aert, Stuyven, Trentin en Matthews.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Driedaagse Brugge-De Panne 2021</title>
      <link>/Driedaagse-Brugge-De-Panne-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Driedaagse-Brugge-De-Panne-2021/</guid>
      <description>VerslagWat? Alweer koers vandaag?
Ja, de Oxyclean Classic Brugge-De Panne, de vroegere driedaagse De Panne.
Ah ja, en ik heb hier 4 kinderen in huis vandaag, hoe gaan we dat aanpakken voor het verslag…
Welke smurf wint er vandaag?
De smurfen fietsten vandaag allemaal samen van Brugge, de stad die symbool stond voor de derde Smurfenfilm naar De Panne, waar ze hun concurrenten stripfiguren van Plopsaland belachelijk maakten door er nog drie plaatselijke rondjes rond te toeren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2021</title>
      <link>/Milaan-Sanremo-2021/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Milaan-Sanremo-2021/</guid>
      <description>VerslagVandaag viel de glorie te rapen op de Via Roma in Sanremo. De Heilige drievuldigheid stond aan de start. Geflankeerd door een aantal aartsengelen. De rest rijdt in het vagevuur van verzuurde benen en gebroken dromen. Het parcours is als een paternoster uitgelegd tussen Milaan en Sanremo. Heuvels en hellingen worden gevolgd door vlakke stukken door dorpjes en steden.
De paternoster is er een van lang wachten op de verlossing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bredene Koksijde Classic 2021</title>
      <link>/Bredene-Koksijde-Classic-2021/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Bredene-Koksijde-Classic-2021/</guid>
      <description>VerslagNa de Parijs-Roubaix light van woensdag volgde vandaag de Gent-Wevelgem light met ook een doortocht over de Kemmel en een passage door de Moeren. Wie komt hier na exact 200 kilometer als eerste over de meet?
De renners vlamden van in de start en het eerste wedstrijduur werden er dan ook 56! Kilometer afgelegd. Al van in het begin krijgen we w</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2021</title>
      <link>/Nokere-Koerse-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Nokere-Koerse-2021/</guid>
      <description>VerslagNokere Koerse : Ik had een droom…
Op deze druilerige dag draafde ik al eens door Wortegem, waar de renners ook voorbij zouden zoeven. Een kraam met Geraardsbergse mattentaarten zorgde al voor de plaatselijke couleur locale. De aanhoudende wind en regen zorgden voor het ideale koersweer. De organisatie had ook het parcours gewijzigd met 20 kilometer kasseien onderweg tussen Deinze en Nokere, een Parijs-Roubaix light.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2021</title>
      <link>/Strade-Bianche-2021/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Strade-Bianche-2021/</guid>
      <description>VerslagBlauwe luchten, witte wegen en een rode zone. Deze driekleur kan de voorspelling zijn van de winnaar. We krijgen een antipasto met 8 vroege vluchters, daarna een primo van verschillende kleine ontsnappingen die nooit ver weg geraken. Vermeersch, Vliegen, en co zijn obers van dienst.
Het is wachten op de secundo, de hoofdmaaltijd om het kort te zeggen. Op 50 km voor het einde komt deze op tafel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2021</title>
      <link>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2021/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Kuurne-Brussel-Kuurne-2021/</guid>
      <description>VerslagEen Vroege vlucht, en met nog meer dan 80km te gaan wordt de hoofdvogel afgeschoten onder de vorm van het duo Van der Poel - Narvaez. Met z’n tweeen stoomden ze naar de kopgroep, die op de Kluisberg uit elkaar viel. Drie vroege vluchters konden het wiel van VDP en Narvaez houden.
Achter de 5 was het jagen in verschillende groepjes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2021</title>
      <link>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2021/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/Omloop-Het-Nieuwsblad-2021/</guid>
      <description>VerslagAlweer een jaartje rond en zoals de traditie het wil is het de Omloop die de spits van het Vlaamse voorjaar mag afbijten. Op voorhand zou je gedacht hebben dat alle renners als briesende stieren zouden vertrekken, niets is minder waar. Na 5km was de vroege vlucht van de dag gekend. 5 renners kozen het ruime sop. Onder hen De Bakker en een op de valreep opgeroepen De Ketele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deelnemers</title>
      <link>/statistieken/deelnemers/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/deelnemers/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Deelnemers_files/figure-html//widgets/widget_resultaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eindafrekening</title>
      <link>/statistieken/eindafrekening/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/eindafrekening/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Eindafrekening_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meest Gelijke Ploegen</title>
      <link>/statistieken/meest-gelijke-ploegen/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/meest-gelijke-ploegen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Meest-Gelijke-Ploegen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Optimale Ploeg</title>
      <link>/statistieken/optimale-ploeg/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/optimale-ploeg/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Optimale-Ploeg_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overwinningen per Deelnemer</title>
      <link>/statistieken/overwinningen-per-deelnemer/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/overwinningen-per-deelnemer/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Overwinningen-Per-Deelnemer_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ploegen</title>
      <link>/statistieken/ploegen/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/ploegen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Ploegen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renners</title>
      <link>/statistieken/renners/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/renners/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Renners_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renners Aantal Keer Gekozen</title>
      <link>/statistieken/renners-aantal-gekozen/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/renners-aantal-gekozen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Renners-Aantal-Gekozen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Renners Opbrengst</title>
      <link>/statistieken/renners-opbrengst/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/renners-opbrengst/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Renners-Opbrengst_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tussenstanden</title>
      <link>/statistieken/tussenstanden/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/tussenstanden/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Tussenstanden_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uitslagen</title>
      <link>/statistieken/uitslagen/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/uitslagen/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Uitslagen_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uitslagen Renners</title>
      <link>/statistieken/uitslag-renners/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/statistieken/uitslag-renners/</guid>
      <description>{&#34;x&#34;:{&#34;url&#34;:&#34;/statistieken/Uitslag-Renners_files/figure-html//widgets/widget_resultaaat.html&#34;,&#34;options&#34;:{&#34;xdomain&#34;:&#34;*&#34;,&#34;allowfullscreen&#34;:false,&#34;lazyload&#34;:false}},&#34;evals&#34;:[],&#34;jsHooks&#34;:[]}</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 05 May 2016 21:48:51 -0700</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>This is a &amp;ldquo;hello world&amp;rdquo; example website for the blogdown package. The theme was forked from @jrutheiser/hugo-lithium-theme and modified by Yihui Xie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
