<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Megabike</title>
    <link>/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Megabike</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Luik-Bastenaken-Luik 2019</title>
      <link>/luik-bastenaken-luik-2019/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/luik-bastenaken-luik-2019/</guid>
      <description>VerslagIn een guur en regenachtig Luik tekende het peloton present voor de laatste van de voorjaarsklassiekers van dit seizoen. We krijgen al vroeg 8 koplopers met een maximale voorsprong van bijna 7 minuten. Op kop van het peloton zien we de donkerblauwe mannen van Deceuninck Quickstep het tempo bepalen. Het zijn barre omstandigheden waar de renners moeten door rijden, Daniel Martin en Valverde stappen vroegtijdig in de wagen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waalse Pijl 2019</title>
      <link>/waalse-pijl-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/waalse-pijl-2019/</guid>
      <description>VerslagOndertussen zijn we de laatste week in gegaan van het klassieke voorjaar. De tweeling Waalse pijl/LBL staan nog op het menu. Op zijn zachtst kan je zeggen dat dit een dessert is dat sommigen zwaar op de maag kan vallen.
Aan de start vandaag een handvol favorieten: Wellens, Valverde, Fuglsang, Matthews,&amp;lt;U+0085&amp;gt; Als er n koers is waar tradities als een paal boven water staan, is het wel deze. Wie het in zijn hoofd haalt om voor de laatste beklimming van de muur van Huy te versnellen tekent zijn doodvonnis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amstel Gold Race 2019</title>
      <link>/amstel-gold-race-2019/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/amstel-gold-race-2019/</guid>
      <description>VerslagPasen en de klokken luiden in Maastricht voor de Amstel gold race. Een van de meest voorspelbare races van het seizoen. Althans dat waren de vorige edities. Deze editie hield zich aan de voorgeschreven traditie: elf vroege vluchters die een maximale voorsprong hadden van 9 minuten. In het peloton waren het de usual suspects die de koers in handen namen: Astana en Quickstep Deceuninck. Het bleef wachten tot de voorsprong gestaag naar beneden ging, de kopgroep verminderde in aantal en de finish almaar dichterbij kwam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brabantse Pijl 2019</title>
      <link>/brabantse-pijl-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/brabantse-pijl-2019/</guid>
      <description>VerslagHopla nog 4 koersen te gaan en het lijkt erop dat naarmate het einde nadert hoe sneller men er vanaf wil zijn. Er wordt heel gretig gekoerst. Er ontstaat al snel een kopgroep van 7 renners. Waarbij 4 Belgen de dienst uitmaken. Hun voorsprong bedraagt al snel iets meer dan 4 minuten. Iets na de Bruine put zakt de voorsprong onder de 3 minuten, nog 120 km te gaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris-Roubaix 2019</title>
      <link>/paris-roubaix-2019/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/paris-roubaix-2019/</guid>
      <description>VerslagVandaag geen zever, gezever, maar dokker gedokker. Dit ging allemaal met een rotvaart. Zo snel zelfs dat bij het aanvatten van de eerste kasseistrook het hele peloton nog samen zat. Niet dat er gelanterfant werd onderweg, het was van bij km 1 een spervuur van aanvallen, reacties, tegenreacties en terug samenlopen van het peloton.
Er werden heel wat jasjes uitgedaan. Met een grote groep werd naar het gevreesde bos van Wallers gereden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheldeprijs 2019</title>
      <link>/scheldeprijs-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/scheldeprijs-2019/</guid>
      <description>VerslagWe zijn alweer zo ver in het klassieke voorjaar dat het Vlaams kampioenschap voor sprinters op het menu staat. Een koers die geen world tour is en dus staan er maar 10 world tour ploegen aan de start. Veel mannen die zich voorbereiden op zondag en wat daarna komen gaat passen voor deze koers.
De start vond plaats in Terneuzen. Men deed een extra rondje in Nederland om er een echte waaierkoers van te maken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Van Vlaanderen 2019</title>
      <link>/ronde-van-vlaanderen-2019/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ronde-van-vlaanderen-2019/</guid>
      <description>VerslagStel je komt vanavond thuis en hebt nog niets van de koers gehoord ( kan nijna niet maar stel het je toch voor). Je gaat naar de sporza website en leest: bettiol, asgreen en kristoff. Dan denk je toch dat het 1 april is.
Maar dat is het niet. De koers begon vrij traditioneel met een vroege vlucht. 4 man wisten te ontsnappen. Ze kregen al vlug meer dan 8 minuten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2019</title>
      <link>/dwars-door-vlaanderen-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/dwars-door-vlaanderen-2019/</guid>
      <description>VerslagRoeselare was vandaag de startplaats voor Dwars door Vlaanderen. Tevergeefs was het zoeken naar enkele toppers die verstek hadden gegeven, Van Avermaet, Van Aert, Vanmarcke en Sagan. Voor de ene gekozen rust, voor de andere noodgedwongen rust. Wel zagen we een gretige wereldkampioen aan de start.
Zoals het de laatste tijd wel vaker gaat, zit de snelheid er meteen in. Dit maakt het moeilijk voor de mannen die een ticket hebben voor de vroege vlucht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2019</title>
      <link>/gent-wevelgem-2019/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gent-wevelgem-2019/</guid>
      <description>VerslagVandaag stond Gent Wevelgem op het menu. Een pittig gekruide editie zo zou blijken. Goed op smaak gebracht door de wind werd er al een serieuze gang geserveerd voor de Moeren. Een groep van 20 renners wist zich te handhaven in de eerste waaier. Onder hen: Van Aert, Trentin, Sagan, Gaviria, Van der poel, Terpstra, Hun voorsprong schommelde steeds rond de minuut. Achter hen lieten de mannen van Quickstep de kastanjes door de andere ploegen uit het vuur halen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2019</title>
      <link>/e3-prijs-harelbeke-2019/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/e3-prijs-harelbeke-2019/</guid>
      <description>VerslagVandaag stond de Binck Bank E3 classic op het programma. Zeg maar de laatste voorbereiding voor de ronde van Vlaanderen. Het was 26 km wachten voor de eerste dapperen uit het peloton weg geraakten. Een naam om te onthouden bij de 7: Mark Hirschi deze jonge man houdt het het langste vol van alle vroege vluchters.
Traditie getrouw is het wachten op de Taaienberg voor er wat spanning komt in het peloton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Driedaagse Brugge-De Panne 2019</title>
      <link>/driedaagse-brugge-de-panne-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/driedaagse-brugge-de-panne-2019/</guid>
      <description>VerslagZiehier het verslag van de Driedaagse Brugge &amp;lt;U+0096&amp;gt; De Panne. Koersen en hun namen, er blijkt geen logica in te zitten. Of hoe een drie daagse een 1 dagkoers kan zijn. Aan de start deze keer het kruim van de sprinters. Gaviria, Viviani, Kittel, Bouhanni, Groenewegen en Ackermann ze tekenden allemaal present om het tegen elkaar op te nemen.
Onderweg stond een doortocht op de Kemmel gepland en enkele doortochten door de Moeren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2019</title>
      <link>/milaan-sanremo-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/milaan-sanremo-2019/</guid>
      <description>VerslagElk jaar is het wachten op de lente. In deze Primavera was het vooral ook wachten. Tien vroege vluchters nemen initiatief om er iets van te maken. Ze houden het zeer lang vol. Het is wachten tot de Cipressa, maar die lijkt een maat voor niets. Groenewegen toont dat hij geen klimmersbenen heeft, hij bengelt achteraan het peloton. Het peloton gaat samen de Cipressa over. In de afdaling duikt Bonifacio als een bezetene naar beneden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bredene Koksijde Classic 2019</title>
      <link>/bredene-koksijde-classic-2019/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/bredene-koksijde-classic-2019/</guid>
      <description>VerslagEen koers krijgt al eens een ander parcours, check. Een koers krijgt al eens een andere naam, check. Deze oude nieuwe koers is in zo&amp;lt;U+0092&amp;gt;n geval. Wat vroeger de Handzame Classic heette, is nu gewoon de Bredene Koksijde classic geworden. Waar vroeger de meet in Handzame lag, ligt ze nu in Koksijde.
Op het programma stond onder andere een klim over de Kemmelberg en een doortocht door de gevreesde Moeren.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2019</title>
      <link>/nokere-koerse-2019/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/nokere-koerse-2019/</guid>
      <description>VerslagDeinze was vandaag the place to be voor wie wilde starten in Nokere Koerse. Enkele mannen moesten de journalisten van zich afslaan als waren het bijen op een suikerpot. Remco en Matthieu begonnen aan hun eerste Vlaamse koers van het jaar.
Op de beklimming van Tiegemberg kon zich een kopgroep van 5 man vormen: Marathonman Boucher, Pistier Vergaerde, Offredo, Journiaux en de Italiaan Viel, ze kregen een maximale voorsprong van iets meer dan 7 minuten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2019</title>
      <link>/strade-bianche-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/strade-bianche-2019/</guid>
      <description>VerslagDe Strade Bianche en het landschap lag er hetzelfde bij als vorig jaar. Maar het weer was helemaal anders. Deze keer geen regen, maar een stralende zon. Niet dat de zon het parcours makkelijker maakt. Integendeel, de droogte zorgt voor losse stenen en het missen van grip.
Enkele vroege vogels kiezen het hazenpad. Denz, Rosa en Vincent zien het wel zitten om de 11 grindstroken als eerste aan te vatten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2019</title>
      <link>/kuurne-brussel-kuurne-2019/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/kuurne-brussel-kuurne-2019/</guid>
      <description>VerslagVoor de start van Kuurne Brussel Kuurne regende het afzeggingen. De koers van gisteren en ziektekiemen bij sommigen laten hen niet toe om te starten. Maar zelfs bij diegenen die starten lukt het niet voor iedereen om de eerste km te halen. Brechel knijpt na 500m de remmen dicht. Gedurende de hele koers blijven ze afhaken.
Mede door de wind, de regen en het snelle tempo is het een harde koers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2019</title>
      <link>/omloop-het-nieuwsblad-2019/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/omloop-het-nieuwsblad-2019/</guid>
      <description>VerslagHet echte voorjaar is weer op gang getrokken met de Omloop het Nieuwsblad. Alle koersen hiervoor waren om op te warmen, nu begint het echte werk. 62 wielerkenners hebben een megabike ploeg samengesteld en zitten op het puntje van hun stoel om te weten of hun ploeg stand zal houden.
De renners zagen het ook zitten, maar wilden in eerste instantie niet te snel van stapel lopen. 4 vroege vogels (Jans, Devriendt, howes en Wirtgen) willen zich tonen en krijgen daar alle ruimte toe van het Peloton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luik-Bastenaken-Luik 2018</title>
      <link>/luik-bastenaken-luik-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/luik-bastenaken-luik-2018/</guid>
      <description>VerslagQuick-Step domineert het voorjaar!
175 renners starten in de 104e uitgave van La Doyenne. Genoeg kandidaten om mee te gaan in de lange ontsnapping, maar uiteindelijk krijgen we na 5 km een groep met Perez, Christian, Casper Pedersen, Vachon, Baugnies, Ourselin, Van Gompel en Warnier war na 9 km Vliegen nog bij aansluit. Ze behalen een maximale voorsprong van 6 min 10 aan km 32. Ondertussen had Vuillermoz al opgegeven door maagproblemen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waalse Pijl 2018</title>
      <link>/waalse-pijl-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/waalse-pijl-2018/</guid>
      <description>VerslagMet La Flche Wallonne zijn we de laatste voorjaarswielerweek begonnen. Wat normaal een saaie koers is met alles gebald in de laatste kilometers werd vandaag zowaar aantrekkelijk gemaakt door enkele toppers die niet alleen de zon voelden kriebelen, maar ook de benen.
Van de klassieke vroege vlucht moeten we niet veel onthouden. Van de 8 vroege vogels blijven er in de finale twee lente fluiters over: Roux en Benedetti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amstel Gold Race 2018</title>
      <link>/amstel-gold-race-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/amstel-gold-race-2018/</guid>
      <description>VerslagEen geweldig deelnemersveld, een finale gemaakt voor vluchters, dus de 53ste Amstel Gold Race lijkt bij de start zeer veelbelovend!
Preben Van Hecke denkt er ook zo over en rijdt met 8 andere renners 15 minuten bij elkaar. Bij de de start van de rechtstreekse uitzending blijft er nog 8 minuten van over.
Veel gebeurt er niet in het eerste TV-uur, het belangrijkste wat er te leren valt is dat het een klassieker 50 jaar oud moet zijn en een monument 75 jaar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brabantse Pijl 2018</title>
      <link>/brabantse-pijl-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/brabantse-pijl-2018/</guid>
      <description>VerslagWe zijn weer al zo ver in het seizoen dat we rondjes rond de kerktoren in Overijse mogen draaien. Bij de start in Leuven was er een eerbetoon aan de overleden Michael Golaerts die afgelopen zondag het leven liet in Parijs Roubaix.Het koersverloop was kenmerkend voor de Brabantse pijl. Vooraan in het peloton zijn er op elke helling speldenprikken van mannen die de het tempo er willen injagen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris-Roubaix 2018</title>
      <link>/paris-roubaix-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/paris-roubaix-2018/</guid>
      <description>VerslagOm te beginnen past hier eventjes een stilte
De race werd immers overschaduwd door het overlijden van Michael Goolaerts (23) die viel na een hartstilstand. De race zelf : een kopgroep van negen ontstond na 50 km koers met daarin 2 Belgen van WB Aqua Protect en ook Wallays en Zwitsers kampioen Dillier. Met nog 65 km te gaan, blijven ze nog met drie van die vroege vluchters over : Dillier, Wallays en Bystrom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheldeprijs 2018</title>
      <link>/scheldeprijs-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/scheldeprijs-2018/</guid>
      <description>VerslagHet officieuze wereldkampioenschap voor sprinters ging vandaag door in en om Schoten. Er was geen sprake van vrijdag de 13de maar hoeveel pech kan je in een koers hebben. Al in de eerste geneutraliseerde kilometers gingen renners tegen de grond. Wat volgde was een dol eerste uur gejaagd door de wind. Kittel kan er van meespreken. Hij reed lek, net op een moment dat er waaiers werden getrokken. Gelukkig kon hij over der pantzerwagen Martin beschikken, die met hem in zijn achterzak van waaier naar waaier trok.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Van Vlaanderen 2018</title>
      <link>/ronde-van-vlaanderen-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ronde-van-vlaanderen-2018/</guid>
      <description>VerslagVoor het eerst was de Ronde integraal te zien op TV. Was het daardoor of door het miserabele weer, maar het was lang wachten op een vroege vlucht. Als door een dolle hond gebeten raasde het peloton de eerste kilometers af. Dit alles onder controle van Quickstep die niet geneigd waren om iemand te laten ontsnappen. Het was wachten tot in Erpe Mere tot een kopgroep van 11 tot stand kwam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2018</title>
      <link>/dwars-door-vlaanderen-2018/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/dwars-door-vlaanderen-2018/</guid>
      <description>VerslagWe kregen opnieuw een koers in slechte omstandigheden, regen en niet zo warm. De renners passeerden langs mijn werk in Avelgem rond 14.10u, maar de oudjes zagen het niet zitten om buiten te staan verkleumen. Gelukkig zonden ze vanaf 14.30u alles uit op sporza. Werken kan soms zalig zijn!
We kregen een Roeselare-Waregem met veel Belgen in de hoofdrol, jammer genoeg ook met valpartijen, Oliver Naesen viel geblesseerd uit en Wout Van Aert knalde tegen een seingever, einde koers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2018</title>
      <link>/gent-wevelgem-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gent-wevelgem-2018/</guid>
      <description>VerslagEen nieuwe koers, een nieuw seizoen lijkt het wel. Het weer is in niets te vergelijken met wat we afgelopen vrijdag voorgeschoteld kregen. Lekker weertje moeten ze in het peloton gedacht hebben. We beginnen met een siesta. Hierdoor kregen de 6 vroege vluchters (Frison, Gonalves, Van Schip, Ganna, Duquennoy, Van Goethem) vrijgeleide om meer dan 10 minuten te nemen.
Het peloton wordt op sleeptouw genomen door de mannen van Dmare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2018</title>
      <link>/e3-prijs-harelbeke-2018/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/e3-prijs-harelbeke-2018/</guid>
      <description>VerslagAl voor de 61ste keer wordt deze rebel van de ndagskoersen georganiseerd. De generale repetitie voor de ronde van volgende week. De renners werden getrakteerd op koud strakke wind en nu en dan wat nattigheid. Voeg daar nog een smal en kronkelend parcours aan toe en je hebt alle ingredinten om een attractieve koers te maken.
Niet verwonderlijk ook dat renners massaal op de grond gingen liggen op iets meer dan 100km van de streep.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2018</title>
      <link>/milaan-sanremo-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/milaan-sanremo-2018/</guid>
      <description>VerslagHet is zeldzaam dat een specialist van de grote rondes de Primavera meekaapt. Als er iemand was die het in zich had, dan was het Vincenzo Nibali, die op deze manier zijn reeds indrukwekkende palmares aanvult.
En van de makkelijkste verslagen om te schrijven trouwens dat van Milaan San Remo, het is zoals vaak wachten op de Poggio tot er wat gebeurt. Net voor de Poggio was er een val van Cavendish, maar zonder erg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2018</title>
      <link>/nokere-koerse-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/nokere-koerse-2018/</guid>
      <description>VerslagStralend weer en warm, het was eens een ander beeld dat we te zien kregen dan in voorbije koersen. We kregen ook een ander verloop te zien van Nokere Koerse dan gewoonlijk en dit door het gewijzigde parcours.
Er was dan wel de obligate vlucht van 8 renners die het lang volhield, maar vanaf het moment dat de kasseien van Wannegem-Lede eraankwamen, kregen we een attractieve koers te zien met Van Aert die demonstreerde op de kasseien van de Lange Aststraat ( in de buurt van megabike deelnemer Chris Verkaemer ) en hij geraakte weg met een groepje van 8 dat jacht maakte op de kopgroep.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2018</title>
      <link>/strade-bianche-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/strade-bianche-2018/</guid>
      <description>VerslagNog maar aan de twaalfde editie toe en al het predikaat meekrijgen, dat moet je als jonge koers maar doen. Maar deze witte wegen hebben bij regenachtige omstandigheden alles in zich om epische koers te bieden. Een decor voor echte Flandriens. Maar waar vind je die echte Flandriens nog? In het veld natuurlijk, wroetend en ploegend. Ja de wereldkampioen in het veld had zijn plaats op de persconferentie van gisteren niet gestolen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2018</title>
      <link>/kuurne-brussel-kuurne-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/kuurne-brussel-kuurne-2018/</guid>
      <description>VerslagKuurne-Brussel-Kuurne, voor sommigen onder ons een dagelijkse pendeltocht naar het werk. Voor het peloton een jaarlijkse opdracht binnen het tweeluik van het Vlaamse openingsweekend.
7 vroege vluchters proberen de meute voor te zijn en de live uitzending te halen. Op de Kruisberg met Naesen een kruis maken over zijn versnellingsapparaat, hij is op achtervolgen aangewezen. Hier en daar schuilt het gevaar achter een klein hoekje, daar kan Boy van meespreken, hij moet na een val de koers staken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2018</title>
      <link>/omloop-het-nieuwsblad-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/omloop-het-nieuwsblad-2018/</guid>
      <description>VerslagStart van de Tv-uitzending om 13.30u &amp;lt;U+0096&amp;gt;geeuw- voorbeschouwing met Bakelants, notoir wielerkenner en Vannieuwkerke -gaap- en zonder Eddy Planckaert, want die&amp;lt;U+0085&amp;gt; ah ja die zat mee in de lange ontsnapping.
Een eerste verdienstelijke poging tot vuurwerk kwam er van Quick-Step, met eerst Gilbert die zijn beproefde ver van de streep vertrekken methode op 77 km van de meet uittestte zonder succes, ploegmaat Stybar zorgde voor een volgende cartouche maar geraakte ook niet weg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luik-Bastenaken-Luik 2017</title>
      <link>/luik-bastenaken-luik-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/luik-bastenaken-luik-2017/</guid>
      <description>VerslagHet voorjaar is met Luik Bastenaken Luik aan zijn sluitstuk toe. Voor de start was er een eerbetoon voor de gisteren overleden Italiaanse wielrenner Scarponi.
We krijgen ook dit maal een vroege vlucht, met daarbij: De Clercq, Machado, Perez, Rossetto, Van der Lijke, Grellier, Gate en de Eritreer Debesay. Die laatste moest als eerste zijn medevluchters laten gaan, en kon daarna geen enkele bocht meer juist nemen.
In het peloton is het in eerste instantie Movistar dat de achtervolging leidt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waalse Pijl 2017</title>
      <link>/waalse-pijl-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/waalse-pijl-2017/</guid>
      <description>VerslagVijf! Rondes voor Merckx, Hinault, Anquetil en Indurain, Amstels voor&amp;lt;U+00A0&amp;gt; Raas, E3’s voor Boonen, GP Oostrozebekes voor Nico Eeckhout. En nu vangt Valverde er ook vijf, op zijn speeltuin op de muur van Hoei, zonder veel tegenstand weliswaar met een geblesseerde Alaphilippe vooral en klimptoppers die deze wedstrijd links laten liggen.
Dat ze de streep 4 km verder zouden moeten leggen, vond De Gendt, zodat El Imbatido niet elke keer met de eer gaat strijken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amstel Gold Race 2017</title>
      <link>/amstel-gold-race-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/amstel-gold-race-2017/</guid>
      <description>VerslagHet voorjaar loopt op zijn eind, en dan mag er al eens een pintje gedronken worden. Voor wie niet drinkt is de Amstel de geschikte koers om dronken te worden, menig renner raakt er het noorden kwijt.
Over de koers kunnen we eigenlijk kort zijn:
Er waren 12 vroege vluchters met daarbij Boom en Vandenbergh als bekendste renners. BMC deed er alles aan om de kopgroep terug te grijpen, maar reed zo ook de benen af van de eigen renners.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brabantse Pijl 2017</title>
      <link>/brabantse-pijl-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/brabantse-pijl-2017/</guid>
      <description>VerslagWe vroegen ons af waarom de Brabantse wedstrijd de Pijl heet en niet Brabants criterium Wouter Vandenhaute, waarbij vele rondjes worden verreden rond zijn tuin in Overijse. Deze afsluitende wedstrijd van de Flanders Classics zorgt er normaal voor dat er een nieuw blik renners wordt geopend, maar het zal pas in de pijl van volgende week zijn dat we ook renners zullen zien van het type Valverde
We kregen het klassieke koersverloop met 5 renners die ontsnappen en op 50 km van de streep krijgen we een interessante ontwikkeling : een groepje met Campenaerts, Benoot, Colbrelli, Devolder, De Plus, Bole, Devenyns geraakt voorop en ze kunnen een kloofje uitbouwen dat constant rond de 30 seconden draait, al blijft het spannend of het peloton de groep kan bijbenen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris-Roubaix 2017</title>
      <link>/paris-roubaix-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/paris-roubaix-2017/</guid>
      <description>VerslagDe allerlaatste voor Tom, wie deze week op een andere planeet vertoefde zal aan het lange afscheid ontsnapt zijn. Voor de anderen die op aarde bleven, was er geen ontkomen aan. Veel druk op de schouders van de ploegmaats bij Quickstep floors.
Deze keer was er van een vroege vlucht geen sprake. De eerste twee uur was het rijden met het hol open, en maalden ze ongeveer 100 km af.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheldeprijs 2017</title>
      <link>/scheldeprijs-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/scheldeprijs-2017/</guid>
      <description>VerslagWe hebben maar de laatste 15 kilometer gekeken naar de 105e editie van de Scheldeprijs en we kregen geen ongelijk, we hadden het klassieke groepje weg, groepje gegrepen, nerveuze voorbereiding voor de aangekondigde sprint, valpartij, sprint patroon.
De namen van de vluchters : Steels, Ligthart, Mathis, Veuchelen, Prmont, Stassen en Zhupa. Ze worden gegrepen op 20 km van de streep en de voorbereiding naar de sprint kan beginnen. Baptiste en Boonen beuken erop los en het peloton wordt op een lang lint getrokken, Boonen met beenstukken doet nog een laatste doorgedreven training op zijn laatste Belgische kasseien in de Broekstraat en hij voelde dat het goed ging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Van Vlaanderen 2017</title>
      <link>/ronde-van-vlaanderen-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ronde-van-vlaanderen-2017/</guid>
      <description>VerslagAntwerpen, die schone, een stralende lentezon en de verwachte massa tekende present. Gelukkig is Cancellara tijdig gestopt want met zijn oude vervuilende motor is toegang tot de binnenstad een probleem. Maar Fabian werd niet gemist, net als in de voorbije koersen werd er al vroeg aangevallen door protagonisten met andere kopmannen die de slag misten en zo bleef het spannend tot op het einde.
De vroege vlucht van 8 renners ontstaat zonder veel oorlog in het peloton en we krijgen een rustige aanloop waarbij de koplopers tot 11 minuten krijgen, enkele outsiders kregen met pech af te rekenen : Benoot, Stybar en Lampaert maar konden daarna weer aansluiten bij het peloton dat op weg is naar een oude bekende, de muur van Geraardsbergen, na 6 jaar weer opgenomen in het parcours en verrassend genoeg alweer beslissend.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2017</title>
      <link>/gent-wevelgem-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gent-wevelgem-2017/</guid>
      <description>VerslagDe zon is er vandaag een uur vroeger bij dan verwacht. Wie er vandaag niet bij was in de windkoers bij uitstek is Vanmarcke. Hij maakt zelf te veel wind om aan deze waaierkoers deel te nemen. Hopelijk raakt hij voldoende hersteld voor de komende koersen.
Zoals het scenario voorschrijft, is er ook nu weer een vroege vlucht met negen renners. Van Hecke, Van Winden, Reinders, Houle, Mullen, McNally, Thompson en Masson.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2017</title>
      <link>/e3-prijs-harelbeke-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/e3-prijs-harelbeke-2017/</guid>
      <description>VerslagDe heilige week nadert en dat wil zeggen dat de koers terug in Vlaanderen is. Na &amp;lt;U+0091&amp;gt;Dwars door Vlaanderen&amp;lt;U+0092&amp;gt; was het nu de beurt aan de &amp;lt;U+0091&amp;gt;E3 &amp;lt;U+0096&amp;gt; prijs Harelbeke&amp;lt;U+0092&amp;gt;. Anders dan in Waregem stonden nu meer grote namen aan de start. Sagan, Degenkolb, Boonen, Vanmarcke, Rowe, Kristoff, Stanard,&amp;lt;U+0085&amp;gt; Kruit genoeg om er een spetterende koers van te maken.
Nog voor de koers goed en wel gestart was, moesten de lotto&amp;lt;U+0092&amp;gt;s afscheid nemen van Gallopin, die de traditie van Vlaamse valpartijen in ere hield.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2017</title>
      <link>/dwars-door-vlaanderen-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/dwars-door-vlaanderen-2017/</guid>
      <description>VerslagA travers la Flandre, avec l&amp;lt;U+0092&amp;gt;arrive a Waregem ( le capitale flamand du sport cette priode apres avoir gagn le Croky Cup) a donn  Quick-Step le 17e succes depuis janvier, mais le premier sur une course d&amp;lt;U+0092&amp;gt;un jour.Oei, excuseer, ik ben nog helemaal verfranst na Milaan San-Remo te volgen op La Une.Dwars door Vlaanderen dus, waar Gilbert al op 77 kilometer van de aankomst voor de aanval koos door te gaan op de Berendries.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2017</title>
      <link>/milaan-sanremo-2017/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/milaan-sanremo-2017/</guid>
      <description>VerslagRond de klok van tienen, werden de renners in Milaan op gang geschoten. Bijna 300 km tussen start en Finish met hier een daar een bult staat hen te wachten. Velen zou het aantal km&amp;lt;U+0092&amp;gt;s schrik aanjagen, maar van bij de start regende het ontsnappingspogingen. Al snel ontstond een kopgroep van 10 renners die het hun taak vonden om voor het peloton uit te rijden. Skujins, Poli (de jongste renner aan de start), Amezgueta, Marangoni, Denz, Clarke, Maestri, Zurlo, Rovni en Frapporti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2017</title>
      <link>/nokere-koerse-2017/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/nokere-koerse-2017/</guid>
      <description>VerslagDeinze, 15 maart 2017, 12u18 : onder een stralende zon gaat de klassieker Nokere Koerse van start. Met ook de start van Gent-Wevelgem in handen out Deinze zich als de koersstad bij uitstek.
Het parcours was lichtjes gewijzigd, met een extra kasseistrook, de Heerlegemstraat en een extra beklimming, de Meirestraat in de lokale ronde en dit zou volgens commentator Sven Nys voor meer nervositeit zorgen.
Zijn co-commentator Renaat Schotte had duidelijk het debacle van het mislopen van de Italiaanse koersen en vooral dan zijn Giro nog niet verteerd en hij had het zelfs op een gegeven moment over gruppo compatto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2017</title>
      <link>/strade-bianche-2017/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/strade-bianche-2017/</guid>
      <description>VerslagNa de exuberante uitspattingen van Renaat, Jos en Michel vorig jaar, mag de Sporza Itali niet meer binnen. Hierdoor moet de koers gevolgd worden op alternatieve kanalen zoals daar zijn Eurosport, Rai sport, twitter,&amp;lt;U+0085&amp;gt; Dus dit jaar geen live beelden en commentaar op Sporza. Dat geldt trouwens ook voor Milaan San Remo en tal van andere Italiaanse monumenten.
Thanks discovery for globalising cycling coverage, NOT.
Om Elf uur werden de raspaarden van start geschoten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2017</title>
      <link>/kuurne-brussel-kuurne-2017/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/kuurne-brussel-kuurne-2017/</guid>
      <description>VerslagDe herkansing voor de Omloop zorgde voor dezelfde smaakmakers aan de start als gisteren al had Vanmarcke wel zijn kat gestuurd en was Boonen geveld door een probleem aan de maag.Na gisteren hadden Lotto en Quickstep wat goed te maken, dus ging Roelandts nota bene er samen met een achttal vandoor, zij hadden een maximale voorsprong van 6 minuten. Op de Kwaremont was het Stybar die eens goed aan de boom schudde, samen met Benoot &amp;lt;U+0096&amp;gt; die een geblesseerde Debusschere verving &amp;lt;U+0096&amp;gt; en zij vormden een groep van 20 met alle favorieten behalve Kristoff.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2017</title>
      <link>/omloop-het-nieuwsblad-2017/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/omloop-het-nieuwsblad-2017/</guid>
      <description>VerslagMet de Omloop is de officile start van het Vlaamse voorjaar gegeven. Of moet ik zeggen de officile start van het valpartijenseizoen. Het valpartijenseizoen werd zelfs al van start geschoten nog voor de koers van start ging. De voorstelling van de renners gebeurde in het Kuipke, alwaar Leigh Howard zijn pistekunsten toonde door netjes op het heilige hout te vallen. Het deerde hem echter niet om mee te zijn met de lange vlucht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luik-Bastenaken-Luik 2016</title>
      <link>/luik-bastenaken-luik-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/luik-bastenaken-luik-2016/</guid>
      <description>VerslagZondag ging het laatste luik van de voorjaarsklassiekers van start, La Doyenne, de oudste van alle klassiekers. De Klassieker ook met de grootste namen aan de start: Froome, Gesink, Porte, Nibali, Bardet, Mollema, Valverde, Gerrans, Van Hecke&amp;lt;U+0085&amp;gt;
Maar de grote ( en verwachte ) namen maakten het niet waar tot aan de finish.
We kregen de hele koers lang barre weersomstandigheden met koude, wind, regen, sneeuw, hagel en dat hakte er bij de renners in.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Waalse Pijl 2016</title>
      <link>/waalse-pijl-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/waalse-pijl-2016/</guid>
      <description>VerslagDe Waalse pijl, La flche Wallone, oftewel de pijl van Alejandro. Na Flecha is dit de echte pijl. Moet een koers nog voorspelbaarder worden? Ik denk het niet. We hadden weer een vroege vlucht, met enkele bedrijvige jonge Belgen. Er was een valpartij en zelfs die was min of meer voorspelbaar, een Schleck lag tegen de grond en als die tegen dek gaan, kan je er bijna vergif op nemen dat er iets gebroken is.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amstel Gold Race 2016</title>
      <link>/amstel-gold-race-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/amstel-gold-race-2016/</guid>
      <description>VerslagIk denk dat het donderdag was, op Radio 2, tijdens &amp;lt;U+0091&amp;gt;De Madammen&amp;lt;U+0092&amp;gt;quiz -waarbij je via 4 kernwoorden een onderwerp moest raden- dat je met de woorden Gilbert, goud, bier en Maastricht de Amstel Gold Race moest vinden.
&amp;lt;U+0091&amp;gt;Een voorbeeld van hoe je mee eet van het succes van Petr Vakoc&amp;lt;U+0092&amp;gt; zou Patrick Lefevere al ergens gekwetterd hebben.
Doch dit geheel terzijde&amp;lt;U+0085&amp;gt;
We kregen een vroege vlucht van elf vroege vogels met twee Belgen aan boord : De Vreese en Devriendt die lang standhield.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brabantse Pijl 2016</title>
      <link>/brabantse-pijl-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/brabantse-pijl-2016/</guid>
      <description>VerslagVandaag zijn we begonnen aan het laatste luik van onze megabike wedstrijd. Sommige onder ons hebben hun ploeg speciaal gebouwd rond deze laatste vier koersen. Voor hen is het erop of eronder.
Voor de meeste renners die zich roerden tijdens de kassei klassiekers, is er nu welverdiende rust, en worden er door de ploegen nieuwe renners in stelling gebracht.
De eerste koers van dit luik, de Brabantse pijl, oftewel het internationaal criterium rond het huis van Wouter Vandenhaute, is een koers waar jonge renners hun kans krijgen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paris-Roubaix 2016</title>
      <link>/paris-roubaix-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/paris-roubaix-2016/</guid>
      <description>VerslagKoers kan toch zo simpel zijn, in het begin rijdt een grote groep weg, 50 km voor de finish worden ze bijgehaald door een select groepje favorieten die het verder onder elkaar uitmaken. Niet dus. Wat was me dat een koers zeg. Een koers waar iedereen achter iedereen aanreed en waar geen enkele adempauze viel om eens te overlopen wat je allemaal gezien had.
Zoals het bijna traditie begint te worden dit seizoen, wordt niet alleen het eerste wedstrijduur met het spreekwoordelijke hol open gereden, maar rijdt men gewoon met het hol open.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scheldeprijs 2016</title>
      <link>/scheldeprijs-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/scheldeprijs-2016/</guid>
      <description>Verslag&amp;lt;U+0093&amp;gt;Wielrennen is een eenvoudige sport , eerst samen kilometers vlammen en op het einde wint nen Duitser.
Cippolini, Zabel, Mc Ewen, Cavendish, Petacchi,&amp;lt;U+0085&amp;gt;de erelijst van de Scheldeprijs puilt uit van de rassprinters en ook dit jaar werd de vlucht van de dag niet beloond met een overwinnaar. Lieuwe Westra, vorige week nog eindwinnaar in De Panne, had er nochtans zin in. Samen met 5 trawanten koos hij het hazenpad, maar na 140 km in de aanval werden ze ingerekend door een gretig peloton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ronde Van Vlaanderen 2016</title>
      <link>/ronde-van-vlaanderen-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/ronde-van-vlaanderen-2016/</guid>
      <description>VerslagWeken, maanden, ja zelfs voor sommigen een heel jaar wordt er naar uitgekeken, de Ronde van Vlaanderen, Vlaanderens mooiste. Deze morgen op de grote markt van Brugge was het eindelijk zo ver, en kon de koers met de woorden, Heren vertrekt op gang geschoten worden. De eerste twee uren van de koers verliepen niet zoals gewoonlijk. Niemand raakte weg uit een peloton dat met en denderende vaart door West Vlaanderen trok.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gent-Wevelgem 2016</title>
      <link>/gent-wevelgem-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/gent-wevelgem-2016/</guid>
      <description>VerslagNet zoals de editie van vorig jaar was Gent-Wevelgem opnieuw om duimen en vingers van af te likken. Sinds de kalenderwijziging in 2010 is de klassieker aan een ware remonte bezig; qua deelnemersveld, maar zeker ook qua wedstrijdverloop. Iedereen die in de Ronde een rol van betekenis wilt spelen, staat in Deinze aan de start met de bedoeling om te winnen.
En dat de focus echt op de koers lag, kon je al afleiden uit de startinterviews.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E3 Prijs Harelbeke 2016</title>
      <link>/e3-prijs-harelbeke-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/e3-prijs-harelbeke-2016/</guid>
      <description>VerslagHarelbeke, 25 maart 2016. We maken ons klaar voor de 59ste editie van de &amp;lt;U+0093&amp;gt;E3 Harelbeke&amp;lt;U+0094&amp;gt;. Aan de start zagen we zoals gewoonlijk weer een vrolijke Sagan die Michel Wuyts, met de nodige grapjes, een handje toestak bij de voorstelling van de Tinkoff-Saxo ploeg.zag hij zijn kansen op winst toenemen na het nieuws van Greg? Zijn grote rivaal van voorbije weken heeft immers moeten passen wegens maag- en darmproblemen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dwars Door Vlaanderen 2016</title>
      <link>/dwars-door-vlaanderen-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/dwars-door-vlaanderen-2016/</guid>
      <description>VerslagNa de aanslagen van gisteren was het bang afwachten of de koers zou starten, maar toen zeker was dat El Pistolero, de Bom van Balen en de Terminator niet aan de wedstrijd deelnamen, kon de veiligheid gegarandeerd worden.
Een koers die eerder al tweemaal gewonnen werd door Rambo, moet wel garant staan voor veel actie en ook dit jaar bleven we niet gespaard van spierballengerol en machtsontplooiingen. Eerst kregen we de obligate vlucht van de dag met een sterke en lang stand houdende Van Melsen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Milaan-Sanremo 2016</title>
      <link>/milaan-sanremo-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/milaan-sanremo-2016/</guid>
      <description>VerslagHoge verwachtingen, vele favorieten, en vele glooiende kilometers tot aan de finish. Alle ingredinten voor een spannende race. Niet dus, toch niet voor de eerste 280 km. Al snel raakten 11 renners voorop, zoals gewoonlijk, zou je denken, maar als je weet dat een groot deel van die 11 vorig jaar ook al in de kopgroep zat wordt het toch specialer. Maarten wilde per se op kop rijden in zijn laatste primavera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nokere Koerse 2016</title>
      <link>/nokere-koerse-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/nokere-koerse-2016/</guid>
      <description>VerslagDe opwaardering naar een koers &amp;lt;U+0091&amp;gt;buiten categorie&amp;lt;U+0092&amp;gt; van een veredelde kermiskoers als Nokere Koerse (10 rondjes rond de kerk van Kruishoutem) had duidelijk nog niet gezorgd voor een sterker deelnemersveld. Vergane glorie zoals Matthew Goss, veel jongeren en een halve ploeg van Sky en BMC, daarmee moesten we het doen&amp;lt;U+0085&amp;gt;
Maar wacht eens, die van Nokere zijn net trots op hun kermiskoers-statuut en eigenlijk kunnen we alles wel een beetje rooskleuriger zien :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade Bianche 2016</title>
      <link>/strade-bianche-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/strade-bianche-2016/</guid>
      <description>VerslagVorige week nog in Vlaanderen op de kleine wegen en deze week al op de Stade Bianche in de omgeving van Siena. Na een Vlaams weekend zonder zeges voor het Quickstep-equipe, wilden ze vandaag vanaf de start de koers in handen nemen, om zo Stybar in een zetel over het witte grint te leiden. In de vroege vlucht van 8 renners waren ze niet vertegenwoordigd en namen dus de controle van het peloton voor hun rekening.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kuurne-Brussel-Kuurne 2016</title>
      <link>/kuurne-brussel-kuurne-2016/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/kuurne-brussel-kuurne-2016/</guid>
      <description>VerslagWat een weekend voor de Vlaamse koersfans, 2 op 2 in het Vlaamse openingsweekend. Eergisteren ging van Avermaet met de bloemen rijden, gisteren zagen we een flyerende Stuyven de zegepraal weggrijpen voor de spurtbommen Kristoff en Bouhanni. Zoals gewoonlijk mocht er al vroeg in de wedstrijd een groep van 11 renners vertrekken, met ondermeer de ontsnappingskoning Boucher, en Van Poppel (die later een belangrijke rol zou vervullen voor Stuyven).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Omloop Het Nieuwsblad 2016</title>
      <link>/omloop-het-nieuwsblad-2016/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/omloop-het-nieuwsblad-2016/</guid>
      <description>VerslagVandaag gingen we eindelijk van start met het klassieke voorjaar. De Omloop Het Nieuwsblad mocht zoals vanouds de spits afbijten. De koers kende een klassiek verloop, een vroege vlucht, het peloton dat liet begaan, een bom op de Taaienberg, een groepje dat wegrijdt, en een spannende achtervolging. Tot daar het klassieke deel, de winnaar was minder klassiek: Van Avermaet is nu niet de veelwinnaar die hij zou moeten zijn, plaats 2 was reeds gereserveerd.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>